有冇人係HKCC到執到個airpod

大約今日係hhb晏就4點半後唔見，有冇好心人執到可以俾返我，岩岩買冇耐渣

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

自推10下 1/10

2/10

3/10

斷

係咪你執左可唔可以俾返我

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

保安室問下 之前我試過俾清潔姐姐執到

咩堂邊間房？

報失左啦

ug個間自修室

之前都跌過一粒 搵唔番

下次小心啲